訓左冇睇 阿仙奴打多件炒車路士幾球？

鏝城都炒我利5球，唔知阿仙奴踢多件又炒人幾多球呢

做咩姐你

2和b都計？
10打10 和正常